慈善天王黎明(Leon)又做善事啦！

為協助有需要人士抵抗新型冠狀病毒，公益金代表齊齊出手！郭少明博士、陳祖澤博士、黎明先生、張永銳先生、龐建貽先生(帶埋囡囡)、孫道弘先生呢日幫手，將口罩、酒精搓手液、抗菌噴霧、白米、維他命 C片、抗炎湯包等等抗疫物資放入「愛心防疫包」！
感謝中銀香港全力支持，慷慨捐出港幣$1,300萬畀公益金做抗疫支援，一包包「愛心防疫包」先可以順利面世，由今個星期起，5萬個「愛心防疫包」將會透過我哋嘅會員機構，陸續分派畀基層市民同埋弱勢社群。公益金亦祝願每位香港市民健健康康，天天平安!

如果您都想捐款支持「公益金及時抗疫基金」，幫幫有需要人士，即刻Click去：

Leon好靚仔
好人一生平安

勁快

佢超好人❤

同你一樣咁好人❤️

即刻想改返名支持Leon

佢好人好多❤

改黎明Leon❤

四大天王我覺得佢都算係咁

唔洗爭
你係我心目中同佢一樣咁好❤️

試吓先

我愛黎明我愛黎明

No chance

Respect

宜家改?

相由心生，好人+靚仔👍👍👍

如果我有佢咁好人就好了❤

黎明好嘢

俾人用咗個名

還我Leon

識欣賞佢嘅都係好人

一定有 多做善事就可以❤️

玩野呀 = =

吹奏leon就係做緊善事❤

講得好啱❤️

仲未熱門 拉住先

針完我未

姊妹一場 點解要咁對我

幫香港人計唔計奶共

扮女人

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Leon好正氣唔奶共

鍾意Leon嘅都係真絲

都是靚女❤

你都係靚女❤️

我愛黎明
我愛黎明
我愛黎明
❤️❤️❤️

黎明愛我
黎明愛我
黎明愛我
❤️❤️❤️

你也是❤

好過某些所謂天王出嚟唱兩咀瀨下中共，就以為自己有參與…

黎生做實事幫市民，相反劉華唔知做緊乜，張學友做公關媚支唱歌仔

❤️你一萬年

做咩呀邊B

根據CC台標準

同中銀勾結 實係藍啦

中銀捐錢喎 唔係勾結

I Love You！
你會否聽見嗎？
你會否也像我？
秒秒等待遙遠仲夏？

誰人能明白我 我將空虛掩蓋
讓悲傷憂鬱癡情沉默到現在

呢個時候劉天王去左邊
是咪忙住填海

佢唱咗歌

其實逐漸寂寞還未有替代
仍是愛你 期望你又會不說自來

黎明不了

Leon=我老公

根本係孤獨型天才

你在我心頭像永遠沒改變
是我的我的寶貝親愛

等睇郭博士佛法抗疫

奶共黎講佢暫時排第三
學友升上第二

米屈拉

北京人

So what? born in Beijing only

愛是沒名字的歌 留給這世上無名字的你
就算應該忘記 偏不記得忘記

求影畫可變真
情人情人不知
暗暗愛你 那天開始

相反斷水流大師兄走去撐警

唔識呢個大師兄

好過啲唱19奶共抗疫歌

連登可以改名

梗係可以

教我

撳去更改帳戶資料嗰度就得

黎明會唔會唱抗疫歌

我覺得唔會

好過作歌 leon係貼地d

佢冇同曱大大握手咩？

當日握手前黎明係唱左獅子山下俾佢聽諗住勸佢收手保留香港人精神

其實黎明連上央視幾次都死都要唱廣東話都知佢唔會係藍
有次四大天王上春晚定回歸個個唱國語佢走去唱改編快版嘅哪有一天不想你咁odd都唱得落

型到

最尾一句香江名句真係震懾班北佬把聲好厚好man

不朽～ 香江 名句

中銀不了

草船借箭啊Ching

張學友淨係識嘈歌

我愛黎明 我愛黎明

戀老

黎明條友真係好撚醒的，佢唔會特別奶又唔會企一邊
香港大陸都搵唔到位入佢

不愧係我兒時偶像 (而家都仲係)
好鍾意睇Leon 應對傳媒既態度同處理手法, 講下金句可以撚下記者黎答d唔想答既問題之餘, 又唔會傷害同傳媒之間既關係, 你地以為佢9up, 其實當中有大智慧的

做咩笑我

靚口罩

公益金好藍架喎

對你好失望

佢好仔嚟

唔係好覺

對不起我愛你